圍狗屋有無得諗

每一區都有狗屋 如果搵日 分散狗隻 又分開圍佢地間狗屋有無得諗